[法律撚入] 急！被控普通襲擊罪

同細佬嘈交，當中有糾纏，我想甩開我細佬無意間打中我細佬面一拳，佢咀角腫咗同流血，報咗警。佢話要告我，警察以普通襲擊罪拉咗我，佢就去咗醫院。
我係警署錄完口供打完指模保釋完。
警察話我下次返去報到會同我錄多次口供。
想問我下一步應該點做？同埋到時法庭會點判？

佢係咪真係你細老嚟

係，但關係不太好

放心啦，告得入都罰好輕，如果證明佢都有郁手就一齊告，好輕微既罪行來冇乜野

真係你細佬呀嘛?
同埋係咪淨係打過一次?
依d家庭糾紛最常解決都係叫你地自己和解 盡量唔想跟依d case擺上法庭

利申: 女朋友做律師 自己一知半解9up

咁我有無乜野要做定先？糾纏間佢有扯住我，我都痛但我就無傷痕，但我打中佢有流血又真係事實

殺

真係細佬。我係想甩開佢無意中打到佢...無前科

繼續打 打到佢驚為止

多謝師兄分享，屋企有cam影低了過程，無講大話

你照直講落口供，記得搵當值律師。果時你應該一齊去驗傷，咁會一齊告，我冇記錯24 小時內，佢肯和解警察就唔會告，你可以打返電話俾同你落口供既警察問，2 兄弟自己拆掂佢啦，呢刻最多認衰，賠返多少俾佢

我無唔認，只係想知下一步有乜要做啫

你細佬都幾on9

佢唔肯和解，當時警察都一齊傾過。

打中佢有傷無可能唔認啦，有案底都無法子，自己係有做都要承擔

無

咁你一定要好好keep 住段片，段片係證券來證明你地推撞中，有機會唔係單方面侵襲罪

普通襲擊+無前科 就算判你有罪都唔洗坐
如果你真係有證據 你咪唔認罪 再提出你打親佢係self defence 囉
個官一定要喺毫無合理疑點下先可以判你有罪
不過記得keep住條片